［大家入晒黎討論］有危自有機 成立臨時行政機關

而家香港既混亂局勢已加劇到歷史性高位。
人民對政府既不信任，對社會既不安。都係我地成立臨時機關既大好時機。民安隊、臨時立法會、甚至係臨時政府。香港既種種不穩都係我地建立革命既好時機。
當能夠平定亂世既唔再係政府，能夠出黎平定亂世既就會被人民擁立成新政府。
我唔知我既諗法正唔正確，希望大家入黎集思廣益。

但我相信機會同破綻住住係出現係混亂同不穩既情況。

香港人成日話未係時機，咁呢一刻時機又到未？

推 入黎討論

推

推多次

不斷升級升級，歷史話我地知最後都要行到呢一步

幫推

只會製造另一個大台出黎....
當然大台有好有唔好，而家你問我要唔要大台 我真係唔識答

當然唔係講要一步就去到臨時政府，要一步步黎 。但香港人要有呢個意識先

香港係金融外企中心，先決條件首先你一定要得到銀行同商家佬支持
仲未計去邊度搵管治人材 當然正正常常要搵個比呢個政府任何一個要蠢既人都幾難。軟件上面現行制度你要重新建立過一係要搵到人熟識政府政策同運作 唔係比你獨立到都只會係爛攤子

其實泛民律師黨可以，但佢地從來無執政心態去做反對派
鬼唔鬼就自己判斷喇..